# Это задания для рейтинга Константина Мальцева из группы МКИС14 #

Данный репозиторий содержит .py файлы с выполнеными работами


### Данный коммит 1 содержит ###

* Файл [general.py](https://bitbucket.org/kocmukM/python-labs/src/master/general.py) - Вариант 14 задания из среза "Общие"
* Файл [strings.py](https://bitbucket.org/kocmukM/python-labs/src/master/strings.py) - Вариант 14 задания из среза "Строки"
